香港人 一定要去考公務員

公務員係政府死穴 公務員己經有好多大陸哩
如果香港人唔考公務員 就等於約公務員權力送比上面

721

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

你估香港人做會好好多咩，黑警夠香港人啦，可能好過武警既

記住佢地依家一定收緊審查
各位兄弟姊妹請務必一直愛國

香港人做警犬咪一樣俾政府洗腦

佢請先得架

考完入到去都係變鵪鶉
好多同事82都有出，
85大罷工全部番哂工，
成個部門幾百人得三個人罷咗工

一定要考
除左狗

我個部門都係得我無返
要點人數
好多人都驚

做公務員既，大部份都係為錢姐，你估真係為理念咩

敵人依家滲透入侵公務員,更加證明港人要報考公務員